泰國出貓電影Bad Genius / 出貓特攻隊 / 模犯生劇情討論區

阿Bank 好慘

覺得佢最尾改正歸邪個轉變有啲突兀

都唔算既
佢被人踢出校 以後無得出國考試
咁佢都明白窮人要格外出力才可以
佢想老母生活有改善
咁就開竅
不如把心一橫賺快錢

佢個角色有發揮過 Pat

超蓮柏豪

仲有 明詩

Lynn 老豆找女個part

柏豪主要負責搞事同笑位，steve jobs

開頭覺得女主角個樣 後尾越睇越有魅力，個氣場大撚到

應用犯罪氣氛一流， 即刻過數 否則失憶

Steve job 🤣🤣🤣🤣🤣

臨時反撲你一口

Search完 泰模來

佢個眼神好凌厲

yes，176cm
通常啲model都係高瘦長加細眉細眼，唔知點解

fashion嘅嘢

其實成件事係完全將賓仔個價値觀完全扭曲左

好好睇
佢地出緊貓個陣
好似我地自己出緊貓咁 勁驚比人發現

編劇成功利用大家都有的體驗

如果Lynn 唔幫手
成件事唔成立

聽聽OST

其實Grace 幾靚女

套戲評價好高
睇完真係完全無失望
好正

可以拍到咁刺激咁緊張
成套戲節奏都好好，基本上無悶場

套戲好似仲係真人真事

馬sir! 你都啱嘅！
我自己就係咁諗嘅。
Lynn嘅價值觀係由一開始就慢慢咁改變緊，係到最後先醒覺！
banks就反而係被迫而墜落，到最後就完全扭曲哂！坦白講係好sad。
呢兩個character嘅對立好鮮明！其實banks個鋪陳可以話由係廁所嗰到已經開始show出黎

The script is so well written

賓仔好似韓仔

似啊

你地係邊到睇

咪有優先場

好無睇？劇情好似好廢咁

好睇

精彩 言之有物

今年最好睇頭幾套
劇情點會廢

劇情好高質

Gf-able

今日見完 好正 好想睇多次

字幕

我覺得編劇對亞洲文化好有洞察力

今日睇完，係幾緊湊同表達手法唔錯但劇情真係好普通估到晒
同好明白點解咁高票房，因為個橋段啱晒D年青人睇，所以我睇個時一路睇後面幾個年青人一路讀劇情 ，可能咁樣影響咗我對戲既感覺
同樣泰國片我中意之前套戀愛病發，入面D音樂真係幾好

岩岩同女朋友睇完
覺得套戲都唔錯
但係冇得話二元對立
唔係話超蓮就岩 賓仔就錯
只係大家睇野既角度唔同
又或者咁講係呢個社會有錢真係大哂
我覺得賓仔臨尾係有D過火
唔應該迫超蓮再做 最多咪換其他人

岩
呢個世界灰色地帶太多
無奈太多人不懂易地而處

你邊個場？我以後blacklist

其實要換其他人都唔易
要勁到可以提到做完 仲要背返d答案出黎

其實總有勁人做 再唔係搵多個人入去
賓仔一半 另外兩個四分一
再講呢D灰色地帶 做完都唔會俾人拉
做夠一兩次個本夠大
做生意又好 投資又好 都可以金盤洗手

今日睇左，賓仔被超蓮帶壞左

bank 好慘
贏就得個一百萬 （最初）
輸又輸最多 被人捉到 無得升學
又被人利用 無左去獎學金既考試

我都覺 最後其實係 窮個2個人付出最多 係外國公開試出貓 如果俾人捉到 泰國自己大學都唔知收唔收

睇到後面有啲覺得 bank 好慘

要做岩晒 仲要有時間剩 仲要記得晒啲答案

悲劇人物

有啲似阿poyd

Poyd?

掃毒果個？

btw鐘意超蓮多啲 越睇越正

係

佢Ig d相幾型 模特兒係唔同啲

Lynn 唔靚 但有氣質
如果佢第一次做戲，好好👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

過黎香港謝票

《出貓特攻隊》「賓爺」、「超蓮」同「柏豪」即將嚟香港謝票！

我19約左朋友睇

想知佢地係邊個戲院!

未公佈

巴打會唔會去

我想集郵

見巴打都有開post 留意泰國歌

巴打鍾意泰國?

Sawadeekrub

成日去曼谷

《出貓特攻隊》成贏家 Chutimon初登銀幕大熱封后！

//大熱作《出貓特攻隊》成為「泰國Maya Awards」贏家，同時捧走最佳電影及最佳劇本，片中女星茱蒂蒙翠莎容素欣（Chutimon Chuengcharoensukying）更以新人姿態獲得最佳電影女主角！//

lynn lynn

咁佢真係做得好

台灣有粉絲會 唔知香港有冇

希望有啦

《出貓》下星期四在港正式上映，三位主角鐵定19日殺到香港，屆時更會到apm戲院謝票見影迷。

考試拍到咁緊湊

阿bank真係好慘....
其實佢係最信蓮果個

最尾返唔到轉頭都係因為蓮同佢講就算老實做人社會都唔會對佢好

我覺得係因為出貓呢樣野就算比人捉到都只係取消資格唔比再考 唔洗坐監
佢正正就係比人捉到正，體會到呢點
咁輕鬆就可以搵大錢，所以返唔到轉頭
當然蓮同個對情侶做既野同對話都對佢有影響

睇完套戲覺得自己之前咁努力讀書為乜 窮人點都係唔夠有錢人鬥

仲有有少少反感女主點解最尾正義撚上身 明明佢帶壞呀賓 成個故事大輸家係呀賓

係 竟然唔洗坐監

sad but so true

周末市場在基本形勢上，與周四相距不遠，在本周市道相對較淡之下，周本整體入場人次仍達十萬以上，較周四爬升約八成左右，推算收入則達720萬幾以上。各部新片爬升個別發展，而仍在上映具口碑的電影爬升則相當明顯。

市場首席位置方面，安樂發行、韓國導演柳昇完執導的《軍艦島》雖然開畫輸及華納發行的靈異電影《詭娃安娜貝爾：造孽》超過兩成，但周末卻反勝起來。《軍艦島》昨獲增場近一成後於36院映逾249場錄得近23000人次，每場平均達94，推算收入接近160萬。《軍》片在動作上有一定的吸引力，而且安樂發行在宣傳上亦有一定的力度，為電影於周末爬升一倍，三天累積達360萬，今可望挑戰五百萬大關。

華納發行的《詭娃安娜貝爾：造孽》在開畫出乎市場高開下，周末獲大幅增場三分之一至44院映逾310場，不過昨天爬升只有約四成左右，全日獲逾21000人次捧場，每場平均人次約68，推算收入較《軍》片少不足百分五。《詭》屬靈異類型，一般而言周末缺乏家庭客源，故此在爬升上較為輸蝕，不過電影於三天累積仍達四百萬，今天仍可突破五百萬大關。

英皇發行、郭子健執導的《悟空傳》於周末維持於36院映逾120場下，全日錄得逾7500人次，每場平均人次亦升至61，推算收入則達50萬，人次爬升達九成以上。《悟空傳》在早前因中國大陸早差不多一個月開畫加上題材令觀眾猶疑，不過觀乎口碑不俗，亦令部分觀眾入場，為電影三天累積達130萬。

相比之下，四部中小型發行電影於周末爬升並不突出。Screen Media發行的法國動畫《天使愛芭蕾》周末於27院映近70場，雖然配音班底落力謝票，但全日錄得約2800人次，每場平均人次只在40左右，推算收入約18萬，爬升五成二，看來也許反映近期動畫電影飽和，令《天》片三天累積約50萬，短期或以百萬作為目標。反觀新映發行的《名偵探柯南劇場版：唐紅的戀歌》周末於六院映27場仍錄得近千七人次，每場平均人次達62，推算收人接近11萬，凝聚客源效果理想，累積則接近30萬。

安樂發行的《分裂性遊戲》周末於五院平均各映四場下錄得逾千一人次，每場平均人次約53，爬升約三成半，今天累積或上試30萬。高先發行的紀錄片《小企鵝大長征》在開畫表現低迷下，周末削場一成至13院平均各映兩場，昨錄得近450人次，但三天累積仍只有六萬多，成績極不理想。

仍在上映電影方面，兩部上周開畫的動畫在市場中游位置，當中洲立發行的《電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險》周末於35院映近140場下錄得約8500人次，每場平均人次仍達61，爬升比率接近大市，推算收入仍接近50萬，為電影於十天累積接近620萬，未來數天可挑戰七百萬大關，打破2D版《多啦A萬》動畫的票房紀錄。索尼發行的《Emoji大冒險》周末於39院映逾120場錄得逾7100人次，每場平均人次亦接近60，推算收入超過45萬，十天累積接近六百萬。跟兩部動畫同期上映，由劉偉強執導的主旋律電影《建軍大業》昨映約55場錄得2900人次，爬升亦達九成半，推算收入約22萬，累積十天則約225萬，看來要達三百萬不易。

十大餘下位置則屬三部荷里活大片，當中華納發行的《鄧寇克大行動》在口碑帶動下，周末獲增場兩成至27院平均各映三場，獲逾5300人次捧場，每場平均人次達65，爬竹兩倍二，進賬約47萬，24天累積則接近2300萬，且看最終能否達至2500萬。洲立與娛藝發行的《星際特工：千星之城》在上映第三個周末獲增場一成至27院映逾90場，昨錄得近4700人次，爬升亦在兩倍以上，推算收入則在31萬至34萬之間，而17天累積則突破千二萬大關。索尼發行的《蜘蛛俠：強勢回歸》周末映近50場仍錄得每場53人次，本周累積可望突破6600萬。

值得注意的是，下周上映由安樂發行的《出貓特攻隊》昨於22院映24場優先場，結果每場平均人次高達112，推算收入在廿萬以上，成來周的強勁對手。

屍殺列車 靠口碑最後6000幾萬票房
出貓特攻隊 靠口碑應該有2000

可能唔止2000

呢兩日睇左悟空傳 軍艦島 同出貓
出貓真係唔識欣賞 成日做到懶係緊張咁 但完全唔覺得緊張
悟空傳同軍艦島都好

女配角真係好正
好想同佢拍拖

Grace

緊張啊 我覺得
同埋講貧富懸殊 好中

唔緊張既人其實係咪全部都未出過貓

On9 緊唔緊張要睇個導演或其他工作人員拍得如何，配樂剪接營造緊張氣氛
一定要出過貓先會緊張到
咁我係咪要做過特工先睇職業特工隊感到緊張？？
做過mi6 先知零零七危險

呢幾日 優先場 口碑不錯

出過 基本上中三打後d背書全部出貓

最近申請咗AE
星期四五百老匯院線買一送一
想刷下積分

如果有巴打想買
可以tg我 tg:sd10841
只限荃灣百老匯

佢去元朗謝票?

Yes

有冇link? 我應該去呢場

係未留左票俾其他人

A BC 行本身唔開來賣
因為呢個係imax 院

D 行都有人買

戲院姐姐都咁問我
因為可以近d見到明星
利申d行其中2張係我買

坐你隔離先

但你睇戲會好辛苦

睇左一次唔驚啦

明天上啦

看好票房

Grace唔黎

唔開心

蓮咁撚鳩屎 爽完就話金盆洗手唔做
賓仔最撚慘 又被柏豪搵人打又被人踢出校
grace好靚 不過佢同柏豪一樣係仆街

故事教訓我地千其唔好舉報人出貓
正一屎忽鬼

劇情有交代過賓無朋友
其實賓都好難搵到第二個人肯幫
或者搵到都未必有蓮嘅急才

Bank 全劇最悲劇的角色

Bank
好撚慘，開頭比人話做老實人係傻仔，結尾調返轉比人話不道德
蓮：主角關係，做任何事都有光環
諗野好全面
1. 出貓最驚答案一鳩樣，佢就諗到只提供部分答案、包合格，其他自己做
2. 諗埋比人捉到要點做戲

情侶=投資者
整個計劃，付出、代價最少，但得益最大，有得合格之餘，有錢收

有幕好搞笑
情侶諗住大學都係靠蓮出貓，點知比蓮彈返句"去到大學唔係全部MC"，情侶即時😳，如夢初醒咁
個刻我諗係咪想表達"蠢人始終係蠢人，以為大學都係MC模式"

台灣已經破億票房 希望香港都可以有好成績

有錢人永遠都唔會輸 窮人輸最多 社會定律

好彩佢係呢套劇最紅 個心個安慰啲

我覺得佢內心戲都不慍不火
新人來講有前途

賓仔被人掉左去堆填區大喊個度

佢打返Pat個度

真係估中
出貓開畫 贏 保鑣殺手

成套戲都幾緊湊 特別係澳洲果段
而且好講到果種虛情假意 根本就唔係咩友情 無論係對情侶/賓對蓮都係基於利益
去到最後扭橋 又唔覺得太有反省 可能我唔太同情蓮呢個角色 反而賓既黑化就最無奈同可悲
btw今年睇左幾套泰國戲都唔錯

有邊幾套 求推介

選角真係好正
超蓮演到學霸個型

戀愛病發

Mr Hurt

其實個故事只係帶出一個信息
一係你有錢，一係你有才能
否則都係地底泥

堆田區果到個無奈感真係

有無人同我一樣覺得賓仔好有韓國人果種feel

Exactly

我見唔同戲院咁多版本

你地睇係咪講泰文果個

見大路戲院都係呢個版

grace成個朱茵咁

得一個版本喳喎

竟然有外景

年頭仲睇左套一日情人

聽日 4:35 APM
星期日 4點 Yoho
大家醒水啦

啱啱睇完
結論就係Bank好靚仔
由毒撚黑化變型棍

劇情其實普通啦 同意某d巴絲講扮曬緊張咁

泰文好難聽 一開口就扣分

Btw 無咁正宗既泰仔一向都似韓仔

係黑d同天生有眼線 同有d東南亞味 無咁女人

Grace真係好靚 成個朱茵咁

可惜係雞係公廁

本身以為on99笑片尼 冇諗過咁撚sad

有冇人覺得賓仔好似TVB愛回家個池子孝

我反而覺得Grace有啲似雨僑

岩岩睇完 垃圾到癲

套戲估唔到咁好睇...........
開頭都幾輕鬆開心, 點知個結局咁悲...........
中段 果D 搞到間諜戲嘅劇情好正..........
但係個結局睇完有少少難受............

點解班最撚仆街嘅大人就乜事都冇.........
班學生行差踏錯就 萬劫不復, 錯咗就冇得翻身 ?
我唯一唔鍾意係呢樣, 太殘酷喇............

Sad but so true
That's cruel

覺得賓似靚仔版王大陸

泰片屌泰文難聽

估唔到出貓都可以咁好睇
最尾Lynn走佬果度緊張到
Bank果種轉變都好合理
窮人想發圍
唔想打份牛工過世就唯有搵快錢
記得Lynn講左句'你以為老實做人 個社會就會善待你？'
聽完真係好sad
Btw開頭4條友比人審果度係咪Lynn自首之後發生？

4條友俾人審果度扭橋扭得咁靚，你睇唔明真係晒左

因為我遲左少少入場
所以開頭有d亂
巴打介唔介意解釋下

受審係佢地4個模擬出黎，事先夾定啲證供以防俾人捉到唔知點解釋

其實香港一樣

開頭4條友比人審果度係咪Lynn自首之後發生？
我覺得係佢地演習黎

而家諗返又覺得係
因為bank發哂顛果度我以為佢地冇綵排到

阿lynn去到悉尼之後model味大爆發

有無人覺得明詩啲尖叫好正

擺明係rehearsal 啦
唔難明wor
如果你遲到get 唔到
閣下問題bor

咪就係係印刷廠入面綵排緊
點解會有人唔明

今日有冇人有去謝票

咪係
點解會咁

Apm?
上堂 去唔到

係囉,好鍾意果個位,有種"嗚,咁玩法?呃到我你好野"既感覺

等睇ig tag相

Ben 好靚仔
Grace 都好靚女
之前睇左優先
聽日會陪frd 睇多次

我最大surprise 位係Pat 爆響口
Bank 爆發個下

Pat果下真係豬隊友

個個黎香港都飲茶

唔熟個考試
點解全球同一時間考
咁時差問題悉尼個D咪可以私私然通水畀美洲個D

屌

謝票 香港觀眾問on 9 問題

失禮死人

同一時間係 同一日 同一個鐘數

有冇片 好期待 聽日

垃圾問題1: 有人栢豪踢到個架機器， 隻腳有冇事

垃圾問題2: 劉蓮係咪真係有扣喉

如果認真問
我會幫我個腐女粉絲朋友問Bank 會否繼續拍bL movie and 可否除衫露一露你d 腹肌？🤣

仲有Lynn
第一次拍戲就拎best actress
黎緊想挑戰乜角色

可以幫我聽日問嗎？

要用英文問 ? 淆淆地

有翻譯啦應該

唔會啦 有泰文翻譯

求大家幫忙問

有個位唔係好明
點解個監考員晒咁多時間搵到Lynn之後佢都可以甩到身
明明佢同bank差唔多時間報考 坐同一班機
特登由自己國家飛去澳洲考場
已經好值得懷疑喇

監考員追到咁遠都唔合理啦

其實賓拎到200萬泰珠係咪都夠係泰國買到層樓？

凡事講證據，正正見監考拎住疊紙入去搵蓮應該就係懷疑呢樣，但捉佢返去搜完無料先放佢

冇時差超過九個鐘至一日既地方?

我係柏豪一早溝左個女主 又有腳又有波 成繽又好 溝明詩把撚咩

明詩正好撚多喎

人生有時仲難過選擇題，揀錯左就返唔到轉頭

明詩個樣靚過劉蓮咁多，我係柏豪都會溝明詩先

問題一我都好想問

賓仔黑化都無可厚非
Lynn出貓為錢算係自己揀
賓仔係近乎被逼，被人設局陷害
雖然要退幾時都可以退
但經過絕望嘅選擇令人扭曲本性

BTW
得嗰二百萬泰紙，夠Lynn去外國留學
如果唔係賓仔失手
Lynn應該會繼續玩落去

琴晚睇完 都有70分既
不過覺得有d鏡頭佢地拖得太慢 呢個位扣左好多分

請代問及拍片

見到蓮既下巴仔都有啲唔自然
泰國整容應該都好普遍

明詩歌ig

最後我決定去旺角個場

朋友想去元朗個場
點好 😫

最後決定 yoho

女主角ig

馬sir陣間買定花生睇你問

好

請幫手拍片

一陣見

旺角有？幾點

賓爺ig

好靚仔

好想撞到佢地

痴撚線 咁熱仲著長袖

14:05
過左啦

已到yoho

佢哋係咪電影完咗先出嚟？

朗豪定moko

原來係百記

Grace個笑容好靚

sweet到爆

陽光一樣

BANK最後邪哂

好慘

一個模範生就咁比超蓮佢地玩死

Mk 剛走
希望佢地入得切元朗啦

睇完啦 真人好正 好近距離

馬sir問唔到
佢唔比時間同non影相
身邊班痴女一完就沖出去
non真人好正

我集到郵 感動

馬sir點集
有無圖
我坐第一行都唔得

柏豪 真人同上鏡有啲分別

有人成功拎到lynn個簽名

我拎到pat 同bank 簽名

post上黎睇下

我最後無走
留係大堂到最後 好感動

比我會拎non個簽名

頂 出到去又唔見佢地

我拎到同selfie
人生無憾了

佢地入左office 做訪問

好正啊!
我只係遠距離影相

但我走個陣已經唔見佢

Bank好似鄭容和
明詩好似雨僑

頭先mk 佢地從後門出要行去新寶個度上車，成條路可以跟住佢地行超近距離慢慢影
好多人都拎到selfie

樓主係唔係坐E2

早知去旺角個場

圖定老母

元朗好快就走

早知去旺角啦 咁近距離接觸

點解咁問

元朗好快囉

Apm 個場最好 可以簽埋名

因為我箭步跟左佢地上
我見佢地入左office
抽到布吉酒店個2個人好正

因為我係坐E1嗰個🤦🏻‍♂️

哈哈 相認

我唔想被起底

我同你講過野

我側左d

你係....？

Bank 同Grace 正d

行過 e1位

你坐D?

早知睇旺角場
琴日apm下晝果場雖然握到手
但我好想要selfie呀

James好得意

我都係 早知睇旺角場
可以傾耐d

簽名 稍後post

咁都有得相認
唔係坐你地個邊 無得睇相認

旺角個場係未後尾先加 因為我見本來得apm同yoho

好多相認的面孔

係 星期五先加場

你係中間？

坐廿幾個邊

Non 手仔好正 勿相認

旺角街頭

水都出埋

有無多D相啊

Selfie, 已cut 左自己

柏豪個樣真係有啲分別，可能套戲個造型問題

點解我撞唔到
條街多唔多人問佢影相

頭先一路睇一路覺得自己睇緊長澤正美同二宮和也

睇左未

我都握到

Non and James 簽名

james 戲入面個look好睇d

佢地好似有新電視劇 好期待

呢個look 唔襯佢

Btw 佢地唔怕熱架？著咁厚

想追

？

坐我地呢邊好好d
可以第一時間飛奔跟出去

我追開泰劇

結局太差 影響整體觀感
導演結局突然道德撚上身 當然作為電影都唔可以傳播太錯誤觀念俾觀眾。但結局埋尾感覺就只有
窮人生仔 正仆街！

如果導演係想說教 例如善惡到頭之類
就唔會一個shot影班有錢二世祖仆街都冇
而最忠直嘅窮撚ban 俾人打完 獎學金攞唔到 再局住出貓 到最後仲要顯到佢小氣鬼

諗住入場睇笑片 點知原來係有錢大哂嘅故事。
好撚垃圾。負評

好彩唔係得我一個覺得似二宮和也
其實仲有啲似李逸朗

James真人個look有啲嚇親

套戲根本都唔係想講善惡到頭

見到IG 有人跟埋去酒店
機場
好癲

好彩仲有咁多人追,幾驚佢地黎到好冷清
利申:好早睇完依加先知有post同佢哋會黎

Bank 原來香港好多fans

我8月頭睇完 見到佢地來今日都睇多次

馬sir 我都係 兩次都元朗

我坐D都好似無咁近

non套9巷1弄追到二十幾集
今日好大嗌pi ert

下次識揀位

我都係
我請Non 同James 簽番8月5日張飛上

其實應該去旺角 / apm 少人易追d

睇依套之前，泰國劇/電影淨係睇過套Hormones(唔知有冇人識 )，今次拉埋個fd去睇，佢事前都問我會唔會好悶，最後套戲搞到我同個fd勁緊張，佢同我都話好耐冇試過睇戲睇到咁

Apm個場有Now tv做sponsor，所以先有簽名會

開頭睇見到女主角蓮咁既貓樣既喂，見到明詩就

點知睇睇下蓮既氣質氣場出哂黎壓哂其他主角

不過有得屌我都係會屌明詩

好唔公平
最早賣個場最hea

Hormones is BL drama?

你睇得太少
好多泰國影視水準不錯

泰國電影
初戀那件小事係我其中一套最鍾意既戲

近期d 的一日情人
Mr Hurt
戀愛病發都正

糖水鋪特約

Lynn

老實講無你哋講到咁好睇
bug位都有
除咗考國際試比較緊張同刺激其他都麻麻
不過對情侶塑造得幾好
比著係現實見到一定會扯火嘅類型嚟
完全做到咩叫依賴型垃圾

有live記者會

Oh

Hormones 有三季 講班學生面對唔同既青少年問題/黑暗面
有BL 有sheshe 好好睇 兩位男主都有份做
整體黎講泰劇有某D係幾高質
有D就...好垃圾

I see thanks
呢套算好睇？

有咩bug位

冇啦啦十幾條友成績突飛猛進無人懷疑架咩
考試嗰陣狂望都無事
正常已經會懷疑啦下話
之後國際試到
一開波話加強安全措施但係都比佢哋放到電話入廁所
大佬連香港都有人咁做啦點會唔知呢個位要睇實
到之後扣喉咁明顯都冇人睇到？
話晒都叫國際試個監考員會唔會盲到咁

考試咋大佬
我覺得套戲既保安已經誇張左
現實中其實仲hea

就算國際考試，監考員都只係監考員
唔係國際刑警

你考試可以周圍望同埋扣喉都無人理？
除非條友訓咗覺唔係都無咩可能可以唔知

我唔敢答你
因為d鬼真係好hea
你當場除埋褲屙篤屎
佢分分鐘去到聞到臭先知

睇ig台灣真係多好多fans
希望佢地唔好對香港印象太差
唔明點解唔等套戲上耐d有人氣少少先請佢地黎

其實昨日觀察所見
大家已經好熱情

馬sir有無睇9巷1弄?
有啲BL味既drama 有non做

呢套琴日睇左 真係OK 起碼笑位真係可以笑 D泰國演員真係可以好靚仔靚女
近年泰國片真係多左小清新系列 入場睇幾套都係OK 唔再係鬼片化
可能近年真係現代化左 呱幾套都肯出國拍外景,日本 情約一天/韓國 你好陌生人/澳洲 出貓大作戰,睇得出製作成本有限,但都好用心去度出黎

有冇睇羽你同行 好好睇 每一集都睇到我喊

好睇嗎？

台灣d 衣著好正常
仲有遊戲玩

希望會黎多啲香港粉絲會

其實會爆廁所門已經誇張咗。

呢個都叫解釋到
呀bank跌咗個水箱蓋搞到啲人以為佢出事

追到去火車站我都覺得有D誇
捉賊咩大佬

呢套無 左上個係non?
追下先
利申:腐女鐘意睇BL劇

好睇 另外個男主角都正
講另外個男主懷疑自己係咪鐘意左non

呢套講兄弟情

絲打有冇睇一年生

So hehe

彈琴出貓果part有bug
條友坐得前過女主點算?

相認

係，中段都幾悶出貓個到都無乜常理既
不過女主角真係好樣衰

乜撚野樣衰
ED叫另類既美

好撚正喎，唔係索到扯旗，不過真係好有知性美個隻氣質

agger

呢套有無link可share?

sure ~ 好睇呀

睇咗
覺得節奏有啲慢，啲出貓位dum得太長
睇嗰陣無乜感覺，睇完諗返賓爺真係好慘
本來係最正直嗰個，但俾人水咗去行條不歸路
蓮搞鳩完人之後就拍拍屎忽走咗去

出貓位氣氛營造得幾好

求 九弄 同 Hormones link

背景音樂好有戲
處理好特別 (雖然略嫌大聲左)

bug位就係多架啦 樓上可以唔使咁執著
如果真係work就驚啦

不過成套片其實好負面
bank由on99篤爆人開始就由頭黑到尾
完全係好被動嘅角色
就算Lynn自首都唔會有bank咁重罪
遲下用錢輕鬆洗到底

有錢仔出錢打人唔使比人拉
出完貓又有書讀

最尾糖衣求其擺下算(我估導演特點)
掩蓋唔到個社會現實

鬼叫呢度講到今年頭幾好睇咁
個片名叫bad genius都叫呼應返入面兩條友都唔係咩好野

有去元朗個場既巴打 應該都記得
bank 同 pak呢2個男主角黎緊會拍一套叫project S the series 既劇

呢一套係講述不同運動既電視劇 係泰國有一定名氣

每一季代表 唔同運動

bank係負責 射箭
pak係負責 滑版

但2季都未出 但都強烈建議對泰劇有興趣既巴絲睇下 project S 羽毛球個一季 （姐係上面個張相）

今日睇左，幾好睇

梗係有 singto
好似就黎season2

岩岩影唔到 個位太側

9弄
呢套仲播緊

真人真事改編來源原來個出貓手法係由支那諗出嚟

終於有，一路搵都搵唔到
現實中喺手機啲考生點記答案

我上維基先搵到

所以我前幾頁都講左
現實中呢d升學試要作弊唔洗咁精密既計劃其實都已經可行

仲有人話套戲有bug

其實睇完有一個位我想問
唔知係咪我睇漏眼
啲人嘈緊要出發，要退錢嗰時
全部人都收到一個message
嗰message係講咩？
好似無交代咁嘅？

所有答案 及 孟特拉講辭資料

writing test既題目
作文冇標準答案，預先知道問題可以google相關資料

好似係

單新聞有印象，仲記得係支那學生
現實中佢哋嘅出貓仲高科技
所以睇戲個出貓過程唔意外，但真心拍得幾緊張

想知有幾高科技

【印泰電影發威】《打死不離三父女》開畫冠軍 《出貓》三星賀票房破800萬

睇d 開心新聞
恭喜2片創票房佳績 👍🏼👍🏼👍🏼😂

本周共有六部電影上映，當中巴福斯發行的《殺破狼．貪狼》選擇於周五開畫。五部電影中大型與小型發行各佔兩部，而中型發行則有一部，惟不少觀眾對本周選片有點觀望關係，故此在整體人次上較上周微跌百分之六至約52000左右，而推算收入亦按比例跌至約360萬上下。而整體入場人次則在60以下，看來不少學生也許開始收拾心情迎接近新學年。

本周雖然有兩部電影作大型發行，可是市場首度仍由安樂發行次周上映的泰國電影《出貓特攻隊》奪得，電影昨縮場一成二下於36院映逾190場下錄得逾萬一人次，每場平均人次接近60，推算收入則接近75萬，其入座水平跟開畫日相若，看來電影有著相當的口碑保住入座。同時也為電影於今天可望衝破千萬大關。相信安樂發行也許希望以破《人妖打排球》逾千五萬票房作為目標。

新開畫電影方面，迪士尼發行的印度電影《打死不離3父女》首天於46院映逾240場下，全日錄得近九千人次，每場平均人次約37左右，推算收入則在65萬以上。《打》片雖然在外地上映多時，不過其優先場入座與口碑不俗，也為電影首天帶來不俗表現，而電影連同優先場累積近125萬。《打》片在市場的弱點在於片場逾160分鐘，且看周末能否在場次較易選擇下表現更佳。

港片方面，中國3D發行、馮德倫執導的《俠盜聯盟》首天於39院映逾180場下，錄得約7700人次，每場平均人次約43左右，推算收入則接近50萬，表現只屬一般。《俠》片有劉德華及尚連奴主演作賣點，但是在其款式上卻未算特別吸引，而觀眾對於馮德倫的往績有所懷疑，亦影響其入場意欲。

中型發行方面，洲立發行的《再見亦是狗朋友》首天於19院平均各映四場下錄得近2600人次，意味著每場平均人次在34左右，推算收入則在17萬上下。《再》片動物為題，有關主題在港相當較為慢熱，故此在市場上也誰要觀乎口碑。

兩部小型發行電影首天表現則屬一般，當中安樂發行的《馬克白夫人的誘惑》首天於三院平均各映五場錄得近五百人次，每場平均人次在34左右，推算收入則接近三萬，看來要待周末凝聚客源。驕陽製作的《生化藥師》首天安排於嘉禾荃新天地上映一場錄得近40人次，表現則屬一般。

上周上映電影方面，當中另外兩部電影亦在十大之中。娛藝與英皇發行的《保鑣救殺手》踏入次周在縮場兩成半下，仍於44院映近200場錄得逾6700人次，每場平均人次約34，推算收入接近45萬，較上周四下跌約四成五，看來電影未如預期有其口碑。同日上映由羚邦發行的日本電影《銀魂》真人版次周縮場近半後，於20院平均各映兩場錄得近千五人次，較上周下跌接近六成，惟每場平均卻達37，看來仍有不少原著觀眾入場，為電影於周末可望突破二百萬大關。

兩部第三周上映電影則在市場中游位置，當中安樂發行、韓國導演柳昇完執導的《軍艦島》在第三周仍於30院映近百一場錄得近3700人次，每場平均人次接近35，推算收在25萬以上，電影可望於周末挑戰千二萬大關。而同日開畫由華納發行的《詭娃安娜貝爾：造孽》昨於33院映約75場亦獲近3600人次，每場平均人次達48，看來其口碑帶動市場，明天亦可挑戰千二萬大關。

十大的兩個末席由兩部動畫包辦，當中索尼發行的《Emoji大冒險》昨映近40場錄得約千二人次後，今天累積將挑戰850萬，而洲立發行《多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險》昨映近35場錄得逾千一人次後，累積突破850萬大關，可算是喜出望外。

恭喜出貓繼續成票房冠軍！

好睇， 幾有新鮮感, 我覺得只係人性上選擇, 沒話對錯, 善與惡

岩
人生就是一場mc
最後女主角都話自己可以㨂

其實bank先係贏家 錢已袋
其他人俾晒錢但攬炒
女主角錢又冇 自首完仲隨時俾班有錢人報仇

第一場戲已經覺得女主好正
之後愈睇愈有魅力

前半段d場口鏡頭有少少造作
但幾個演員幾新鮮吸引
同埋stic嗰度拍得緊湊
最緊要後半段d主題、扭橋都唔差

女主角咁勁, 話唔定有錢人搵佢私補呢

袋得果咁少錢開完間洗衫鋪都無哂喇
我覺得間鋪都唔係好賺到錢

最bug應該係除左眼鏡就無近視
佢講到學費都無錢比應該無錢配con掛

第一次睇泰國戲估𠱸到又幾正

成套戲喺帶出善惡由心
兩個出身相似 窮但有才華嘅人 最終選擇唔同道路
導演正正想點出 唔好將一切嘅惡 推落窮困度
其實你同阿ben無異

200萬泰銖對佢嚟講可能夠用嘅
佢哋物價冇香港咁高
我估㗎咋

我入場嗰陣都估唔到套戲咁deep
以為笑片嚟

Grace真係好gfable

成個架妹咁

好有深度

好多人

今日打風帶動票房

有冇人覺得BANK係王大陸既靚仔後生版

我條女

睇佢d訪問勁cute cute

選咩擇,呀ben一直都冇得擇
做好人幫女主角'搵呀東偷望佢',但之後俾人打到考唔到試,佢冇得揀
佢冇左資助出國讀書先揀幫手
最後從惡係因為冇哂前途,被退學冇得出國,單親家庭,佢係真正冇得揀個個

見到係豬隊友連指法都記唔住真係好激氣，不過真係靠佢先推進到下半部分嘅發展

時差呢個bug係現實應該唔會發生?
我係出卷班人都會唔同時區d題目次序都會改一改啦

上面已經有單新聞講左係有人利用時差出貓

笑左 真人真事都唔知

又唔覺得超蓮最後突然正義撚好突兀喎
望住bank俾人斷正 但佢又冇爆自己出黎
仲叫自己唔好聲
點都少少內疚啦
你見佢del合照都諗左陣啦
但bank黑化都無可厚非嘅
有錢賺過後就返唔到轉頭
同超蓮一開始個心態一樣
加上佢又冇哂前途返唔到轉頭

用手機出貓都應該買多幾部，又唔係無錢

阿ben 新手出貓就已經上大戰，做一個豬一般既隊友係無錯，經驗值係要儲返黎

最後套戲結局真係好sad同假到無朋友，阿ben 同女主角咁醒都係無錢，同現實一樣

後半段好睇，前半段俾trailer穿曬橋，冇野睇

bug係有既，

全級考試夠鐘果陣，個阿sir睇住女主角彈空氣琴同全世界睇住女主角都冇事

鬼佬冇理由追女主角，仲要追出去。
-男主角淨係話自己用電話查字典，電話又濕左，考場d人又唔知佢地識，冇理由查曬全部泰國人

扣喉冇理由睇唔到。
-美國個試我冇考過，但係ielts d監考會睇住同行黎行去，而且話加強保安，冇理由睇唔到扣喉。如果保安真係咁求其，佢帶張紙入去抄答案都得喇，邊洗背答案

蓮太貪錢啦
如果淨係比答案grace同男配就唔洗搞到賓仔咁

男配角個角色好搶鏡

睇完之後覺得男主角好撚正
原來泰仔可以咁正

同埋覺得個結局太突兀
蓮無啦啦正義撚上身去自首累撚死其他人

兩個男主角正到仆街
好想同佢兩個玩3p
同埋成套戲都無乜泰國味，好好睇

問題係你唔係

我考過一個國際試，唔同時區題目係一樣
睇套戲之前都諗過呢個bug

最尾改做open ending就好

例如：Lynn最尾入白房果度，改一下
鬼佬講「你黎自首？」之後就mute左佢
之後鏡頭影一影賓睇緊電視
金

改做opening ending就好了
起碼引起一波討論

例如：
最後Lynn入白色房果度，背景有把鬼佬聲問「你係咪黎後自首？」之後mute左佢唔寫死入房做乜
鏡頭再轉去賓睇電視，做到把鬼佬聲有可能只係電影/電視對白

Good ending:
Lynn 入白房係面試外國工/外國讀書
賓最後比Lynn說服 收左200萬 經營洗衣店過好生活

Bad ending:
Lynn真係自首左

最尾懶係有教育意義真心戇鳩, 睇黎係做黎過審查only

按常理女主咁怕欠人情心, 害到ben無書讀 正路都同佢拍住上啦, 起碼賺多筆先

我而家係Bangkok

有啲心郁郁想睇多次

今日先睇，勁正
可惜佢地走左，無得搵佢地合照

要數bug位，好多國際試而家都轉哂完全exactly時間考喇
甚至唔同時區出多幾份卷
利申 做補習，專幫人補考國際試

不過又有咩所謂，無諗過出貓戲都可以拍到咁緊湊
另外作為窮撚，睇完都幾唏噓

其實點解國際試條友緊張到要追出去搵番lynn？

賓同lynn又好驚比人捉到 但其實捉到都無乜事

好似賓咁 如果唔care有無書讀 自己記性好 其實無乜問題

其實都係，硬係覺得有少少離地，有錢唔收比晒bank都算，佢重要自首同學老豆做老師，自首果卅個有錢仔女唔搵人打L死你，重有做老師真係好突兀，咁大單野邊有學校請佢做老師。

明明成套戲比人覺得好符合現實，個結局就正正最唔現實，好似樓上個位巴打咁open ending會好好多。我心目中想要嘅結局係超蓮冇自首再考入到哈佛，睇到fb班有錢仔成績太差比人踢出校同埋大型出貓集團比人捉嘅新聞

係咪bank爺

果然原本係女人

我估原本個ending係兩個人拍住上出貓，但係呢個ending過唔到政治審查要再拍過

恭喜過1500萬票房！

好似係最收得既香港上映泰劇

如果結局係4個係大學繼續出貓都幾過癮

超過咗人妖打排球喇
泰戲呀

明詩好似一個人
但我又醒唔起
你地覺唔覺？

雨橋

【上次3缺1】延續《出貓特攻隊》熱潮 「明詩」Oom單拖襲港

Grace終於都嚟香港

得明詩同呀dick俾心機讀書畢到業

我而家係泰國
黎幾多日

想問好耐，個數係計錢定戲飛既張數？

結局同死亡筆記一樣
點都要寫返條正路出黎
但係明明女主男主拍住上先最正

如果結局係邪能勝正就會比班政治正確撚屌到上天花板

幾時

啱啱睇01新聞，話9月21日嚟香港

估佢唔到咁好睇

bank bank

以前每逢bio test都出貓

估唔到咁好睇，全無冷場，d演員都做得好好，值得推薦。

九巷一弄屁鵝,超靚仔

痴線 完全估唔到咁好睇

巴打都有睇?

J 飽佢啦

電影都唔可以黑化
霸道到呢

上次睇嘅泰戲係Mr. Hurt
嗰套真係好爛 一啲都唔好笑
反而呢套好有驚喜 好緊張

好睇，好刺激

ig呢

睇睇吓覺得茶盞靚仔啲

呢套野超好笑
屁鵝 & 茶盞

banghom暗戀屁鵝啲ff都好好笑

成家人都好搞笑，個阿媽都好搞鬼

bank點會唔care有無書讀
佢果刻仲係好想出國留學

好正

套戲唔錯，但不是超神級。

出貓方法好大路，稍有留意新聞就知。其實最容易係做假証，代有錢仔同grace去考。

Anyway, 最深刻印象係超蓮爸爸搵女果幕，我係grace真係諗唔到呢個方法耍走世伯

捉到可以好大鑊，比考官check 到你電話有messages, 仲有收人錢，監都坐得呀

茶盞都正 個樣唔似泰仔

究竟幾時先知是咪BL劇

根本就係偽bl，我覺得最後都係揀個細妹

Lm

我覺得最後應該兩個都唔揀
茶盞兩個都鍾意，揀其中一個都面對唔到另一個

女主角既五官係好典型鬼佬眼中既東方美 鳳眼 高桃
Btw套戲好神奇地拍到女主角個樣一路長大 係咩化妝問題 中三真係好細路 一岀國靚到
賓哥就戲入面可愛過睇ig相

套戲點拍係編劇導演既選擇，代表左佢地既價值觀
我覺得呢個尾收得好好

梗係揾1000萬銖(235萬)重要啦
打幾耐工先有1000萬泰銖(235萬)

條女都on 99

泰版miley cyrus

打比比鳥果度都做得好好

X2 真係俾佢呃到

呢個位都係 諗緊前面被人打會唔會比比鳥做
無理由撞到人地架車掟去堆填區咁撚誇張
點知真係

Bank後尾話
讀完四年大學出黎 搵得五位數
佢黑化好合理
但Lynn良心發現呢part唔夠到位。。

有沒grace j圖

岩 打份牛工 咁就一世
比我都出貓啦

係咪愛回家入面 馬子仁條女

睇果陣好有考試果種緊張感

仍在上映電影方面，安樂發行的泰國電影《出貓特攻隊》踏入第四個周末獲增場兩成多後於33院映逾百三場，周末錄得逾萬人次，每場平均人次高達80，反映其口碑帶動，為電影於上映第24天衝破2100萬大關。

阿賓幾靚仔

似泡菜仔多過似泰仔

係真係勁靚仔

今日睇左真係巧巧睇
有d人唔明女主最尾聖人mode
首先我覺得女主開頭係比較醒目同貪婪D
因為一開波佢識得同校長講數免學費
不過始終佢老豆份人好正直而佢都好尊重佢老豆
加上去到澳洲經歷咁多 又扣喉又比人追尾
你試想17/18歲點樣承受呢d咁驚心既壓力
你見佢一番到曼谷機場抱住老豆痛哭就知

之後講下bug
我未考過國際試
不過正常黎講兩個國家/學校都一樣既人唔會掛格離掛

而且明明有cctv 飲水機藏電話個位會否牽強
最後我覺得個計劃太趕時間
我既話就會選擇飛東京
（因為悉尼第一個時區D保女監考應該嚴D)
而抄答案既考生就去後d既時區好似歐美咁
橫店D名校生咁有錢

最後覺得最好睇係bank
佢心理上既扭曲完全係合理
真係好sad好無奈

女主角唔想再做可以理解，但佢個人都比較重感情，好難想像佢會篤灰
我都覺得叫啲人去美國考係可行啲
bank真係好可憐

世伯，愛是最大權利！

今日睇左

認真好睇

明詩幾時來？

今日已經嚟咗the one

Oh 有無集郵

好想奶你腳趾既泰文點講？

冇啊，有實Q傍住

我會集

頂你

正常人見到佢一定會集，真人勁靚

睇到Men club 個fb 直播 超靚

好似唔同左樣咁既

套戲化淡妝

初頭打招呼個笑容同戲中一樣甜

走左未

就過2500 萬

泰國又有一套鬼片映 又係好高票房
唔知香港會唔會買